{
  "Teamwork is a work and project management tool that helps teams improve collaboration, visibility, and accountability.": "协同工作是一种工作和项目管理工具，帮助团队改善协作、提高知名度和加强问责制。",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Subdomain": "子域",
  "Your Teamwork email address.": "您的团队工作电子邮件地址。",
  "Your Teamwork site subdomain (e.g., mycompany for mycompany.teamwork.com)": "您的 Teamworks 站点子域名(如mycompany.teamwork.com)",
  "\n\tEnter your Teamwork username (email address) and password.\n\t": "\n\tEnter your Teamwork username (email address) and password.\n\t",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Task List": "创建任务列表",
  "Create Task": "创建任务",
  "Mark Task Complete": "标记任务完成",
  "Create Company": "创建公司",
  "Create Person": "创建人员",
  "Update Task": "更新任务",
  "Create Task Comment": "创建任务注释",
  "Create Time Entry on Task": "在任务上创建时间条目",
  "Create Expense": "创建支出",
  "Upload File to Project": "上传文件到项目",
  "Create Message Reply": "创建消息回复",
  "Create Milestone": "创建里程碑",
  "Add People to Project": "将人添加到项目",
  "Find Task": "查找任务",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find Milestone": "查找里程碑",
  "Find Notebook / Notebook Comment": "查找笔记本/笔记本注释",
  "Create a new project (name, description, belongs to company, dates, etc.).": "创建一个新项目(名称、描述、属于公司、日期等)。",
  "Add a new task list under a project.": "在项目下添加一个新的任务列表。",
  "Add a new task under a project with description, due date, assignee, tags, etc.": "在项目下添加一个新的任务，包含描述、到期日期、受让人、标签等。",
  "Set a task’s status to complete.": "设置任务状态以完成。",
  "Create a new company in Teamwork.": "在Teamwork中创建一个新公司。",
  "Create a new user/contact (name, email, invite options).": "创建一个新的用户/联系人(名称、电子邮件、邀请选项)。",
  "Modify a task’s fields (due date, assignee, content, priority, etc.).": "修改任务字段 (到期日、受让人、内容、优先级等)。",
  "Leave a comment in a task.": "在任务中留下一个评论。",
  "Log time spent on a task with duration, description.": "记录任务持续时间、描述的时间。",
  "Log new expense in a project with cost, description, date.": "在一个项目中记录新的支出，包含成本、描述、日期。",
  "Upload a file to a Teamwork project.": "上传文件到 Teamwork 项目。",
  "Post a reply in a message thread.": "在消息线程中发布回复。",
  "Add a milestone with due date, description, responsible user, etc.": "添加一个里程碑，带有到期日、描述、负责任的用户等。",
  "Add existing users to a project.": "将现有用户添加到一个项目。",
  "Search for tasks.": "搜索任务。",
  "Search for a company by name or domain.": "按名称或域搜索公司。",
  "Find a milestone by name or due date in a project.": "在项目中按名称或截止日期查找一个里程碑。",
  "Locate notebooks or note comments by search parameters.": "通过搜索参数查找笔记本或笔记注释。",
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "Company": "公司",
  "Category": "类别",
  "Tags": "标签",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Project Owner": "项目所有者",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Project": "项目",
  "Private": "非公开的",
  "Default Task Priority": "默认任务优先级",
  "Default Task Tags": "默认任务标签",
  "Task List": "任务列表",
  "Content": "内容",
  "Responsible Parties": "负责的缔约方",
  "Due Date": "截止日期",
  "Priority": "优先权",
  "Attachment": "附文",
  "Task": "任务",
  "Website": "网址",
  "Address 1": "地址 1",
  "Address 2": "地址 2",
  "City": "城市",
  "State": "状态",
  "Zip Code": "邮编",
  "Country Code": "国家代码",
  "Phone": "电话",
  "Fax": "传真",
  "Email 1": "电子邮件 1",
  "Email 2": "电子邮件2",
  "Email 3": "电子邮件 3",
  "Profile": "个人信息",
  "Private Notes": "私人笔记",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "User Type": "用户类型",
  "Send Invite": "发送邀请",
  "Title": "标题",
  "Comment": "评论",
  "Notify": "通知",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Hours": "小时数",
  "Minutes": "分钟",
  "Is Billable": "可充值",
  "Cost": "费用",
  "File": "文件",
  "Message": "留言",
  "Body": "正文内容",
  "Notify All": "通知所有",
  "Deadline": "截止日期",
  "Users": "用户",
  "Search Term": "搜索词",
  "Search For": "搜索",
  "The name of the project.": "项目名称",
  "A description for the project.": "项目的描述。",
  "The company to associate the project with.": "与该项目相关联的公司。",
  "The category to assign the project to.": "要分配项目的类别。",
  "Tags to associate with the project.": "与项目关联的标签。",
  "The start date of the project.": "项目的开始日期。",
  "The end date of the project.": "项目结束日期。",
  "The user to assign as the project owner.": "指定项目所有者的用户。",
  "Custom fields for this project.": "此项目的自定义字段。",
  "The project to create the task list in.": "创建任务列表的项目。",
  "The name of the task list.": "任务列表的名称。",
  "A description for the task list.": "任务列表的描述。",
  "Set to true to make the task list private.": "设置为 true 以使任务列表变为隐私。",
  "The default priority for new tasks in this list.": "此列表中新任务的默认优先级。",
  "Default tags for new tasks in this list.": "此列表中新任务的默认标签。",
  "The project to create the task in.": "创建任务的项目。",
  "The task list to add the task to.": "要添加任务的任务列表。",
  "The content of the task.": "任务内容。",
  "The users responsible for the task.": "负责这项任务的用户。",
  "The start date of the task.": "任务的开始日期.",
  "The due date of the task.": "任务到期日期.",
  "A description for the task.": "任务描述。",
  "The priority of the task.": "这项任务的优先事项。",
  "Tags to associate with the task.": "与任务关联的标签。",
  "A file to attach to the task.": "附加到任务的文件。",
  "Custom fields for this task.": "此任务的自定义字段。",
  "The task to mark as complete.": "标记为完成的任务。",
  "Name of the company.": "公司名称。",
  "Company's website address.": "公司的网站地址。",
  "Primary address line.": "主地址行。",
  "Secondary address line.": "次要地址行。",
  "City name.": "城市名称。",
  "State or province.": "州或省。",
  "Postal or zip code.": "邮政编码或邮政编码。",
  "2-letter ISO country code (e.g., US, GB).": "国际标准化组织国家代码（例如US、GB）。",
  "Primary phone number.": "主电话号码。",
  "Fax number.": "传真号码。",
  "Primary email address.": "主电子邮件地址。",
  "Secondary email address.": "次要电子邮件地址。",
  "Tertiary email address.": "高等电子邮件地址。",
  "Public company profile or 'About Us' text.": "公开公司简介或“关于我们”的文本。",
  "Notes visible only to internal users.": "注释仅对内部用户可见。",
  "Custom fields for this company.": "此公司的自定义字段。",
  "The user's first name.": "用户的名字。",
  "The user's last name.": "用户姓氏。",
  "The user's email address.": "用户的电子邮件地址。",
  "The type of user to create.": "要创建的用户类型。",
  "The company to associate the user with.": "与用户关联的公司。",
  "Send an invitation email to the new user.": "向新用户发送邀请邮件。",
  "The user's job title.": "用户的工作名称。",
  "The task to update.": "要更新的任务。",
  "The new content of the task.": "任务的新内容。",
  "The new description for the task.": "任务的新描述。",
  "The new users responsible for the task.": "负责这项任务的新用户。",
  "The new start date of the task.": "任务的新开始日期。",
  "The new due date of the task.": "任务的新截止日期。",
  "The new priority of the task.": "这项任务的新优先事项。",
  "New tags to associate with the task.": "与任务关联的新标签",
  "The task to add a comment to.": "添加评论的任务。",
  "The content of the comment.": "评论内容.",
  "A file to attach to the comment.": "要附加到评论的文件。",
  "Who to notify about this comment.": "谁来通知这个评论。",
  "Set to true to make the comment private.": "设置为 true，使评论变为私密。",
  "Date of the time entry (yyyy-mm-dd)": "时间条目的日期(yyyy-mm-dd)",
  "Time of the entry (hh:mm:ss)": "输入时间 (hh:mm:ss)",
  "Duration in minutes": "持续时间（分钟）",
  "The project to log the expense against.": "记录费用的项目。",
  "The name of the expense.": "支出的名称。",
  "The cost of the expense.": "支出的费用。",
  "The date of the expense.": "支出日期。",
  "A description for the expense.": "费用说明。",
  "The project to upload the file to.": "要上传文件的项目。",
  "The file to upload.": "要上传的文件。",
  "A description for the file.": "该文件的描述。",
  "The category to assign the file to.": "要分配文件的类别。",
  "Set to true to make the file private.": "设置为 true 以使文件私有化。",
  "The message to reply to.": "要回复的消息。",
  "The content of the reply.": "答复内容。",
  "Notify all project users of this reply.": "将此回复通知所有项目用户。",
  "The project to create the milestone in.": "创建里程碑的项目。",
  "The title of the milestone.": "2. 里程碑的标题。",
  "The due date of the milestone.": "里程碑的到期日期。",
  "The users responsible for the milestone.": "负责里程碑的用户。",
  "A description for the milestone.": "对里程碑的描述。",
  "Notify responsible parties about the milestone.": "将这个里程碑通知责任方。",
  "Set to true to make the milestone private.": "设置为 true 以使里程碑变为私密。",
  "The project to add people to.": "添加人的项目。",
  "The users to add to the project.": "要添加到项目的用户。",
  "The keyword to search for.": "要搜索的关键字。",
  "Limit the search to a specific project.": "限制搜索特定项目。",
  "The name or domain to search for.": "要搜索的名称或域名。",
  "The name or due date to search for.": "要搜索的名称或截止日期。",
  "The type of item to search for.": "要搜索的项目类型。",
  "None": "无",
  "Low": "低",
  "Medium": "中",
  "High": "高",
  "Standard User": "标准用户",
  "Collaborator": "协作者",
  "Contact": "聯繫人",
  "Nobody": "没有人",
  "Followers": "关注者",
  "All Project Users": "所有项目用户",
  "Notebook": "笔记本",
  "Notebook Comment": "笔记本注释",
  "New Task": "新建任务",
  "New Person": "新人",
  "New Comment": "新评论",
  "New Message": "新消息",
  "New File": "新建文件",
  "New Expense": "新费用",
  "New Invoice": "新发票",
  "Fires when a task is created.": "创建任务时发生火灾。",
  "Fires when a new person (user/contact) is added.": "添加新人(用户/联系人)时发生火灾。",
  "Fires when a new comment is posted.": "当发表新评论时发生火灾。",
  "Fires when a new message is posted (in project messages or discussions).": "在发布新消息时触发(在项目消息或讨论中)。",
  "Fires when a new file is added.": "添加新文件时发生火灾。",
  "Fires when a new expense entry is added.": "添加新的费用条目时点燃。",
  "Fires when a new invoice is created.": "创建新发票时发生火灾。",
  "The project to watch for new tasks. If not specified, all projects will be watched.": "监视新任务的项目。如果未指定，所有项目都会被监视。",
  "The project to watch for new comments. If not specified, all projects will be watched.": "监视新评论的项目。如果未指定，将对所有项目进行监督。",
  "The project to watch for new messages. If not specified, all projects will be watched.": "监视新消息的项目。如果未指定，所有项目都会被监视。",
  "The project to watch for new files. If not specified, all projects will be watched.": "监视新文件的项目。如果未指定，所有项目都会被监视。",
  "The project to watch for new expenses. If not specified, all projects will be watched.": "监督新支出的项目。如果没有具体规定，将对所有项目进行监督。",
  "The project to watch for new invoices. If not specified, all projects will be watched.": "观看新发票的项目。如果未指定，所有项目都会被监视。"
}